劉馬車又要入去坐，佢之後既人生規劃如何部處?

又衰乜野入去坐？

不過有梅毒唔怕比人攪

出獄
拍片講出獄
再拍段片話唔會再衰比人睇，要全世界知自己咩料
周圍煩女仔
搵年紀仲細唔識拒絕人既女仔去非禮
比人告
拍片話全世界都要搞死馬車
入獄前感謝各界人士
入獄
出獄
拍片講出獄
再拍段片話唔會再衰比人睇...

大陸坐完到香港坐

監獄班兄弟一定會好好照顧你

又衰咩?

有無人段左講條片講咩

廢事俾佢賺clikrate同睇個撚樣

非禮13歲女童

堅？

條女唔係話唔告咩

判左?

坐監都講多謝

差人先生佢話告喎

應該捉去化學閹割

掛住裡面嘅碟頭飯

食雞翼啦

型

咁要踎幾耐？

點解成日有人 post 呢條撚樣既片？

出黎可以做咩工?

無限loop直到佢老死

開頭係咁多謝幼兒園d 呀sir

佢入左去可能仲好生活呢